請所有放銀行假既ching 入一入黎

如果你係耶撚，請明天準時上班，3q

耶撚: 一切都係神的安排

我唔係

神安排我放假架喎

唔係耶撚 咪鬼放聖誕同復活節

我唔係銀行假期